［又一單］碧藍幻想活動發生天朝玻璃事件，台灣人又打到人成地玻璃碎片

這是這幾天天朝玻璃事件的其中之一，由來大概是一個中國騎空團對到台灣團，台灣團大幅度領先後把團名改成“中國武漢肺炎”，想當然，中國方大怒然後截圖發到 NGA （中國大型綜合遊戲論壇）結果 NGA 論壇怕惹事上身，開始刪文，於是粉紅們生氣了，覺得為什麼不給發。好巧不巧台灣團了解情況後表示 NGA 版主 484 其實是台灣的內鬼啊，所以才刪文不給發。

然後粉紅居然信了，因為在他們的認知中「牆是雙向的」一定有內鬼，台灣人才會這麼快知道情報。於是就開始了一場自己人打自己人的戰爭，最後搞的 NGA 一度全站禁止留言。

最好笑的是島民們還唯恐不亂的繼續反串wwww

其他的玻璃事件還有 Nnevvy、兔田等等。

台灣仔好波

不過今次水古戰既分數真係痴線
C組前300要打1e6

推

讓支那炎上真簡單

打機都要係牆內

有冇人可以去ppt提吓台灣人啲支那人而家帶緊風向
佢地用繁體字開共鬥搞事洗到成頁都係中文
然後走去twitter用日文周圍同人講係台灣人搞亂グラブル

唔識用ppt
海外ip係咪comment唔到

撚蛙

好易應
D字法

不愧是「籠的傳人」！《碧藍幻想》中台之亂導致NGA版主被停職

笑撚死, 班支畜真係